覺唔覺得克羅地亞入決賽純粹靚線

一對強隊就露底

阿根廷？

上半場法國射左幾多腳波？

咁又點

一腳，咁又點？

冇點 都係輸

但係露咩底？

輸等於露底？

射一腳波入兩球你估易呀？

人地射一腳入你2球，咁唔係你露底？

冇錯，特登小組全勝走線避開強隊

2016歐國盃
克羅地亞小組賽不敗 而且贏過西班牙
但係偏偏輸比個年防守力超強既冠軍葡萄牙 仲要加時先輸
佢地唔係無實力 個中場話晒皇巴混合
今屆佢地一樣好多時都係主攻個隊 可惜法國人腳平均個人實力更好 但克羅地亞絕非無實力

唔覺

法國防守真係好撚勁
前鋒又肯回防
抵佢哋贏冠軍

都係個句

贊奴沙我屌你老母

full team比利時有能力一戰

以前一提到前鋒唔入球但仲有其他作用就會有連登仔係到恥笑
豬奧今屆正正做左次示範 咩叫一球不入但功不可沒

有歷年最強英格蘭（俾克羅地亞負碌贏）
啪針戰士既俄羅斯（據連登仔講直入四強冇難度）
同埋賣藍罐既丹麥（返去食藍罐）

根本實至名歸

既一線尾 今年最勁係法國比利時巴西